貓sir大師等緊你

呢支428影出黎真係好正
雖然我唔鳥攝不過都真心覺得正
貓sir 敗啦

乜係用呢支影嘅咩？
睇唔出亦唔識睇
點解會爭咁遠